[品蔥] 光復香港 區現已開張

話說有手足見到港共準備搞鳩連登同tg之後
去咗品蔥搵admin開定個光復香港區備用

呢個係一個牆外反共壇嚟
唔使個人資料去註冊
打擊五毛都比較狠（有時都會誤封）
大家可以去睇下
或者有咩驚係連登/tg 發表會俾人搞嘅話都可以去嗰度

大家去到嗰度
唔係香港區入面
請打返繁體
唔係返工同胞會比較難睇啲

曱甴平
甴近平

推

pish

We connect?!

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

記得用vpn 保護自己